%\thispagestyle{empty}
%\documentclass{letter}
%\usepackage{xepersian}
%\settextfont{XB Zar}
%\setlatintextfont{XB Zar}








\section{ مروری بر سخت‌افزارهای آزاد و نقش آن‌ها در سیستم‌های نهفته }

\begin{flushleft}
	\small{  امیر رضایی }
\end{flushleft}



\vspace{1\baselineskip}
 
مفهوم آزادی در علوم کامپیوتری فقط محدود به نرم‌افزار نبوده و شامل سخت‌افزار نیز می‌شود. سخت‌افزار آزاد، بوردی است که توسعه‌دهنده، تمامی مشخصات فنی و جزئیات پیاده‌سازی آن را در اختیار عموم قرار داده است. بخش لاینفک سخت‌افزار آزاد، نرم‌افزار آزاد و متن باز است. هدف از برگزاری این کارگاه، آشنایی شرکت‌کنندگان با سخت‌افزارهای آزاد و نرم‌افزارهای مرتبط است.




\vspace{2\baselineskip}


{\small کلیدواژه‌ها: سخت‌افزار آزاد، آردویینو، \lr{ARM}، میکروکنترلر } 

\vspace{3\baselineskip}




{\large سرفصل‌ها: }
       
        
\vspace{1\baselineskip}


\begin{itemize}

\item معرفی مفهوم سخت‌افزار و بوردهای آزاد
\item معرفی سیستم‌های عامل و بسترهای نرم‌افزاری آزاد برای بوردها
\item  انجام یک پروژه نمونه و ساده با \lr{Mbed} و \lr{Arduino}    
    
    



\end{itemize}




